https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=371

### [7420] ＳＭＴＰ	2002.08.16 FRI 21:39:52　
	
こんばんは。

今日は高校野球でいい試合を見せてもらいました。負けちゃったけど、高校野球ってやっぱり良いなと思いました。

サントラは１度だけ見かけたことがあるのですが、当時の私にとってはとても手が出ないものでした。なので持ってはいませんが、聞いてみたいですね～。今でも売っているところってあるんでしょうかね？
ＯＰ・ＥＤ曲は「ＡｎｇｅｌＮｉｇｈｔ」が結構人気あるみたいですね。「イルミネーション……♪」というやつですよね。かくいう私も以前に書いたとおりこの曲大好きです（前書いたときは曲名がわからなかった…）。一番はＣＨ２のＥＤ（後）なんですけど、やっぱり曲名がわからない～！

大学では歴史の勉強もするわけですけど、やっぱり戦争の歴史というのは悲しくなりますね。「ここでこうならなければ戦争にならなかっただろうに…」と思われることがたくさんあります。たくさんの不幸が重なって起こる戦争、いま我々にできること、同じ過ちを繰り返さないこと…。

### [7419] ritu	2002.08.16 FRI 19:57:39　
	
＞たま様
ないんですか？残念です。
誰か、『エンジェル・ハート』であたったみたいに、
掲示板作ってくれないかなあ。

### [7418] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.08.16 FRI 15:19:52　
	
　こんにちは～。
　Ｃ・Ｈの主題歌でわたしが好きなのは・・・映像＆効果音込みでなら、やっぱり大沢誉志幸さんの「ゴーゴーヘブン」かな。作画もキレイで曲と映像と効果音とのマッチングがすごく気持ちよくって。曲だけなら、ＰＳＹ・Ｓの「Ａｎｇｅｌ　Ｎｉｇｈｔ～天使のいる場所～」（Ａ・Ｈの連載が始まって以来、油断するとつい「Ａｎｇｅｌ　Ｈｅａｒｔ」と間違えそうになる　苦笑）とかも好きですね。ちなみにわたしもＣ・Ｈのサントラは全部持ってますよ、ＴＶシリーズのだけじゃなく、ＴＶスペシャルのも全部持ってます。どの曲もみんなよくって大好きなんですが（Ｃ・Ｈのサントラのおかげで、インスト曲や英語の曲も好きになれたくらいだし）、「ベイシティウォーズ＆１００万ドルの陰謀」のサントラに入っている「ＴＡＫＥ　ＭＥ　ＢＡＣＫ」は神谷さんのセリフが切なすぎて聴くのが正直辛いです・・・。

＞［７４０５］りえさま
　Ｃ・Ｅのアニメ・ビデオ、うちの近所のレンタル屋にはすべて揃ってるんですけどね・・・。

### [7417] black glasses（愛知県）	2002.08.16 FRI 14:35:17　
	
どうもお久しぶりです。こちらに書き込むのは約半年ぶりです。
明日、あさってと友達と東京に旅行に行ってきます。それで吉祥寺の原画展と新宿東口は必ず行ってきます。ついでに24時間テレビに募金をしてきます。今から楽しみです。

＞たま様[7413]　chikka様[7415]
たま様はじめまして。chikka様お久しぶりです。
ＣＨ２のオープニングの題名は「ＡＮＧＥＬ ＶＯＩＣＥ～天使のいる場所～」ではなく「ＡＮＧＥＬ ＮＩＧＨＴ～天使のいる場所～」ですよ。細かいこと言ってすみません。

久しぶりに来たことだし、ついでにちょっとだけお仕事させてください。
ただいま、まろ様のホームページ「まろのてぃたいむ」において毎週のように土曜日（たまに日曜日もあるし、突然開くこともありますが）の夜１０時もしくは１０時半からチャットを開催しております。非常に楽しいので皆様ふるってご参加ください。ただし、メンバー登録しませんと参加できませんが。特に男性求む。男性は僕とまろ様だけしかいませんのでいつもちょっとだけ肩身が狭い思いをしてますので。
チャットをしたことがないから不安だという方もご安心を。僕を始め、管理人であるまろ様やおそらく全員が初体験でしたから。それでやってみたらみなさんハマってしまいました。
chikka様もせっかく登録してらっしゃるのですからたまには参加をしてください。そこで先生の生の声をきかせてください。
というわけで皆様心よりお待ちしておりますのでお気軽に参加してください。

100tハンマー管理人様、他皆様どうもお騒がせしました。

＞葵様
営業部長の座を葵様から譲り受けて数ヶ月、ようやくお仕事ができました。

### [7416] kinshi	2002.08.16 FRI 10:22:14　
	
こんにちは

＞７３９９たまさま
そうですね、りょうが・・きてくれ・る・か・な？

＞７４００無言のパンダ様
キリ番Ｇｅｔおめでとうございます。

リョウが助けにきたら　モッコリ付き？？
ハンマー用意しておかなきゃ！！


＞７４０３sophiaさま
あ！ありがとうございます。sophiaさまからのそのお言葉、
待っていました！！やっと出られるんだ！！
あぶないとこ　だったのかな？モッコリ餌食・・・。
んんん・・・うれしいような？複雑な気持ち。

＞７４０４いちのさま
リョウちゃんとのロイヤルスイート・・・今度は香ちゃん
指名で、助けを求めないと！！。（笑）

＞７４０７葵さま
はいはい　出てきましたよ～リョウちゃんの助けも、おいしいかな？
って思ったけど　その前に　無事釈放されました。
おしかったかな？

みなさまのおかげで、無事に出てこられました。
ここに　御礼もうしあげます。反省室は、あまりいごごちの
いいとこではなかったので、くれぐれも　入ることのないように
お気をつけ、あそばせ♪（笑）


ＳＭＴＰさま　１６日
ＯＲＥＯさま　１９日
いもさま　　　２２日
いちのさま　　今月中
お誕生日おめでとうございます。皆様のますますのご発展と
ご多幸をお祈り申し上げます。
ファルコンが、誕生ケーキお届けするようです。
くれぐれも、居留守つかわないように・・・（え？なんで？）（笑）

では、また。

### [7415] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.08.16 FRI 00:57:54　
	
再び登場します。こんばんは。chikkaです。先程行われたジャイアンツ対スワローズはジャイアンツの阿部慎之助選手にサヨナラホームランを打たれてマジックが３２に減りました・・・・。松井対ペタジーニのホームラン王対決はお互いに一本ずつホームランを打ち（松井３２号、ペタジーニ３１号）一本差と変わりません。頑張れ、スワローズ。負けるな、ペタジーニ。

【久々のＴＭネタです】
ＴＭ ＮＥＴＷＯＲＫのボーカル宇都宮隆さんのアルバム「ＴＥＮ ＴＯ ＴＥＮ」が７月３１日に発売されました。ソロ活動を始めて１０年目のアルバムです。宇都宮さんといえばソロデビュー曲の「ＤＡＮＣＥ ＤＡＮＣＥ ＤＡＮＣＥ」がジャッキー＝チェーンの「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」のエンディングテーマとして使われていたのは有名です。それから、何と小室哲哉さんが１２年ぶりに元Ｘ－ＪＡＰＡＮのＹＯＳＨＩＫＩとユニットを組みます。あの伝説の「Ｖ２」が再びと思ったら正式にはｇｌｏｂｅとユニットを組むということです。でも、二度とお目にかかるかかる事が無いと思っていた幻のユニットが再び組まれるとあって今から楽しみにしています。

【７４０２ ＯＲＥＯ様】
カナダですか。いいところですねえ。まだ一度も行ったことありませんが・・・・。（アメリカ合衆国さえ行ったことがありません。ヨーロッパならば何度もありますが・・・。）カナダといえばＦ１パイロットのジャック＝ヴィルヌーブとその父親のジル＝ヴィルヌーブ、先程書いた吉井理人、大家正和両投手が所属しているモントリオール・エキスポス、Ｆ１カナダグランブリが行われるジル＝ヴィルヌーブサーキットぐらいしか知りませんが・・・・。一度は言ってみたい国ではあります。

【７４１３】たま様
「ＡＮＧＥＬ ＶＯＩＣＥ～天使のいる場所～」はＰＳＹ・Ｓ〔ｓａｉｚ〕が歌っていた曲です。当時（１９８８年）にしては珍しい男女ユニットでしたが、ある意味時代を先取りしていたグループだった感じです。今だったら人気が出ていたと思います。挿入曲の「ＥＡＲＴＨ～木の上の箱船～」もＰＳＹ・Ｓが歌っています。（Ｃ・Ｈ２のオリジナルサウンドトラック１に入っています。）

【ＧＥＮＥＲＡＴＩＯＮ ＧＡＰ】
夏休みに入る直前に今年入って来た大学を卒業したての新任の先生とＴＭと言えばと聞いたらその先生は「Ｒｅｖｏｌｕｔｉｏｎ」と答えていました。生徒にも聞いたらやはり「ＴＭ Ｒｅｖｏｌｕｔｉｏｎ」と答えていました。ＴＭ ＮＥＴＷＯＲＫと答えたのは私ぐらいで・・・・。新任の先生はＴＭ ＮＥＴＷＯＲＫを何とか知っていた感じでしたが、高校生になると知らない感じでした。そう言えば、今の高校３年生（１９８５年）が生まれた時に「Ｃ・Ｈ」がジャンプで連載が始まり、アニメ化されたのは今の高校１年生が生まれた一年後（１９８７年）でしたからねえ・・・。

【7402 OREO】  
加拿大吗?真是个好地方啊。我还一次都没去过。连美国都没去过。欧洲的话有好几次…。)说到加拿大，首先想到的是F1飞行员杰克·维伦纽夫和他的父亲吉尔·维伦纽夫，还有刚才提到的吉井理人、大家正和两位投手所在的蒙特利尔博览会，以及F1加拿大大奖赛的举办地吉尔维我只知道雷诺赛道……想说一次的国家。


### [7414] たま	2002.08.16 FRI 00:51:18　
	
＞ＯＲＥＯ様
Ｅメール送ろうとしたら、「Returned mail: User unknown」になりました。（ぐじゅん）
ＢＢＳに載せている「Ｅ－ＭＡＩＬ」のアドレス合ってますか？

ちなみに、私はＥ－ＭＡＩＬのアドレス間違えてましたけどね。（Lをいれてなかったのです）

### [7413] たま	2002.08.15 THU 23:30:01　
	
みなさま、こんばんわ。残暑お見舞い申し上げます。

うちの猫君は、すぐ、わたしに蹴りを入れてきます。自分のほうが偉いとも思っています。でも、時に甘えてくれます。添い寝もしてくれます。
添い寝でも触ると逃げていきます。
つかず、離れず。押したり、引いたり。
まったく、女心をつかむのが上手な猫君だこと。

＞OREO様　【7402】
＞無言のパンダ様【7400】
挿入歌・・・多分いや、絶対、それ！です。
そうそう、ワクワクしてくる曲だし、ＣＨ通の２人が同じ意見だったってことは、「ＦＯＯＴＳＴＥＰＳ」ってことなんですよぉ～。
「Ｗｉｔｈｏｕｔ　Ｙｏｕ」って、たしか、そのまま歌詞に出てきますよね？！
英語だから、よく聞き取れませんが、そんな英語を歌っていたように記憶していますもん。（「ＦＯＯＴＳＴＥＰＳ」も歌詞で出てきます？）
中古ＣＤ屋で過去何度もサントラ探しはチャレンジしているのですが、無いものは無いんですよね～（ぐじゅん）
OREOさまぁーーーっ！オ～レ～オ～さまぁーーーっ！（期待しちゃうゾ♪）
直接メール送りますので（お願いメール）ご覧あれ。

＞ritu様【7406】はじめまして。
少し前にわたしも同じ質問をしましたよ。
そして結論！どうやら、「伝言板」は無いらしいです。（残念ですよね）
＞千葉のOBA3様
もう、新宿駅東口は通りましたかぁ？（わずかな期待を胸に…でもこれまた、無いものは無いんですよね～。）

＞りえ様　【7405】はじめまして。
へぇ～、キャッツアイもビデオがあったのですね。
(残念ながら、わたくしは、見たことがありませんが…）
そうそう、ＤＶＤはあるのですよね。ＣＡのＤＶＤは・・・。

ＣＨよぉ～。ＤＶＤ化まだですかぁ～？

＞ＳＭＴＰ様　【7410】
ＣＨのＯＰ、ＥＤ曲で好きなのは、ＣＨ２のＯＰたしか題名「Ａｎｇｅｌ　Ｖｏｉｃｅ」(綴り間違えてるカモ）です。

最後に、

もっこりメッセージ更新ですね。とても深いお言葉です。
『すべての戦争犠牲者に、黙とう』

### [7412] 華琳	2002.08.15 THU 22:38:01　
	
こんばんは＼(^.^)／
私はＣＨの曲で一番好きな曲は、
ＴＭの「ＧＥＴ　ＷＩＬＤ」です。
その時に流れるアニメーションも、白と黒でシンプルな
色使いをしていましたよね。黒の部分は、リョウが裏の闇の
世界で生きる厳しさや孤独感が伝わりますし、歌もＣＨに
ぴったりだと思いました。

### [7411] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.08.15 THU 22:35:31　
	
どうもお久しぶりです。chikkaです。残暑お見舞い申し上げます。暦の上では秋だとは言えどもまだまだ暑い日が続きますがいかがお過ごしでしょうか？暑さ負けしないように身体に気を付けてください。ではレスです。
【７４０８】タウンハンター様
今年も甲子園では正午になると試合を一旦とめて、選手、審判、観客など、甲子園球場にいるすべての人達が１分間黙祷していました。今年で５７年目になるのですねえ・・・。ところで北条先生が描いていた戦争物は「少年たちのいた夏～Ｍｅｌｏｄｙ ｏｆ Ｊｅｎｎｙ～」という短編集になって出ています。この短編集は神風特攻隊を描いた「蒼空の果て・・・－少年たちの戦場ー」、疎開先から脱走した少年たちと、捕虜施設から脱走したアメリカ人の交流を描いた「少年たちのいた夏～Ｍｅｌｏｄｙ ｏｆ Ｊｅｎｎｙ～」、アメリカ遠征した日本の野球チームに所属していた日本人青年と日系女性との恋愛、彼をスカウトしようとしたアメリカ人青年と中年の日本人嫌いの新聞記者との友情話を描いた「Ａｍｅｒｉｃａｎ Ｄｒｅａｍ」の３部から成り立っています。これが発表されたのは７年前の１９９５年で、ちょうど戦後５０年に当たる年でした。北条先生はこれに便乗する手はないと思ってジャンプ編集部に話を持ち掛けて、作品を発表したそうです。しかし、これが北条先生にとっては「週刊少年ジャンプ」で発表した最後の作品となってしまいましたが・・・。そう言えば１９９５年といえば「Ａｍｅｒｉｃａｎ　Ｄｒｅａｍ」でも描かれていましたが、野茂英雄投手がロサンゼルス・ドジャースに入団し大活躍して新人王を取った年でもあります。あれから７年たち、野茂英雄は色々ありましたが２度のノーヒットノーランをやり、今年は再びドジャースに戻ってエースとして活躍し、いつのまにかアメリカにいる時の方が長くなりました。野茂英雄以降投手では伊良部秀輝（テキサス・レンジャース）、長谷川滋利、佐々木主浩（シアトル・マリナーズ）、大家正和、吉井理人（モントリオール・エキスポス）、鈴木誠（通称マック鈴木）（カンザスシティー・ロイヤルズ）、今年からは石井一久（ロサンゼルス・ドジャース）、野村貴仁（ミルウォーキー・ブリューワーズ）、小宮山悟（ニューヨーク・メッツ）で、そして野手ではご存知イチロー（シアトル・マリナーズ）、新庄剛志（サンフランシスコ・ジャイアンツ）、今年からは田口壮（セントルイス・カージナルス）が入団し、活躍しています。ちなみに「Ａｍｅｒｉｃａｎ Ｄｒｅａｍ」に出てきた日本人青年のモデルはあの大投手「沢村栄治」です。

好久不见。chikka。秋老虎表示慰问。虽然日历上已经是秋天了，但是炎热的日子还在继续，您是怎样度过的呢?请注意身体不要输给酷暑。下面是回帖。
【7408】タウンハンター様    
今年甲子园也是一样，一到中午比赛就暂停，选手、裁判、观众等在甲子园球场的所有人都会默哀一分钟。今年是第57年了。北条老师画的战争题材是短篇集《有少年们的夏天~ Melody of Jenny ~》。这本短篇集由描写神风特攻队的《苍空尽头·少年们的战场》(译注：这是作品《蔚蓝长空·少年们的战场》的作品名的直译)；还有描写从疏散地逃离的少年们和从俘虏设施逃离的美国人之间交流的《少年们的夏天~ Melody ofJenny ~”；描写远征美国的日本棒球队的日本青年和日裔女性的恋爱，想要发掘他的美国青年和讨厌中年日本人的新闻记者的友情故事的“American Dream”的这三部分组成。这个发表是在7年前的1995年，正好是战后50周年。北条老师觉得没办法搭这个顺风车，就和Jump编辑部商量，发表了作品。但是，这却成了北条老师在《周刊少年Jump》上发表的最后一部作品……说起来1995年在《American Dream》中也有描写，那一年野茂英雄投手加盟洛杉矶道奇队，表现出色，获得了新人王。从那以后过了7年，野茂英雄发生了各种各样的事情，但是有2次打出了无安打无失分的比赛，今年再次回到道奇队作为尖子投手活跃，不知不觉在美国的时间变长了。野茂英雄之后投手有伊良部秀辉(德克萨斯骑警队)、长谷川滋利、佐佐木主浩(西雅图水手队)、大家正和、吉井理人(蒙特利尔博览会队)、铃木诚(通称mac铃木)(堪萨斯城堪萨斯)皇家队)、今年开始的石井一久(洛杉矶道奇队)、野村贵仁(密尔沃基酿酒人队)、小宫山悟(纽约大都会队)，还有广为人知的野手铃木一郎(西雅图水手队)、新庄刚志(旧金山巨人队)，从今年开始田口壮(圣路易斯红雀队)加入球队，表现活跃。顺便一提，《American Dream》中出现的日本青年的原型就是那个大投手“泽村荣治”。

### [7410] ＳＭＴＰ	2002.08.15 THU 21:54:41　
	
こんばんは。

もうすぐお誕生日を迎えられる皆様、おめでとうございます。そして、こんな私にお祝いの言葉を下さった皆様、ありがとうございます。お祝いの言葉をこんなにも多くの方々に戴くというのは初めてでして、非常に感激しております。本当にありがとうです。
Birthdayの話題からお歳の話題が出てきていますが、私が思うに、実年齢の若いことより心が若いことのほうがすばらしいと思いますよ。私、もうすぐ１９ですが、外見４０、心も４０といった感じですね。心は不惑ですよ。人生を悟っちゃったかも！？はぁ…
どうか皆々様はいつまでも心の若さを保ってください。心が老けると外見も老けちゃいますよ！？

CHで好きなOP、ED曲ってありますか？全部と言われるとそれまでなんですけど…。私は、特に３つあげるとすれば、２のED（後）と２のOP（前）と３のOPですかね。２のOP（後）のセイラも捨てがたいんですが。

＞いちの様[7404]
そうですね～。１０代も最後になるんですね～。しかし、私は、おカターく育ったので馬鹿騒ぎなんてとてもできそうにありません。小心者ですから。どのくらいかというと、この掲示板に書き込むのに皆さんの失礼にならないように２時間も文章を推敲するほどです。

＞sophia様[7403]
どうも、はじめまして。
「ＳＭＡＰ」確かに似てますね…。(^^;)
実はＳＭＴＰというのは送信メールサーバーの種類の名前をそのまま使っただけだったりして…(^^;)

それでは。(^^)/~~~

### [7409] IZUNA	2002.08.15 THU 21:45:56　
	
ごぶさたです！って誰も覚えてないかも知れませんが…
本日は槇兄ファンに耳寄りな情報をご提供。
先日コンビニで良い物を発見しました！
“休景時間”というT○MYから発売されてる今ブームの
おもちゃ付きお菓子ですが、CH原作で兄貴の愛車
MAZDA CAROLが登場！
キャロルのミニカーってあまりないんですよ。
私はもち購入しました。全5種類でSUBARU 360なんかもあります。車好きの方、兄貴ファンの方是非集めてみては？
余談ですが、私もパイソン357のモデルガン買いました。
若かったんだな…あの頃は…

### [7408] タウンハンター	2002.08.15 THU 21:22:57　
	
今日は終戦記念日ですね。
先生のもっこりメッセージにあるように
全ての戦没者に黙祷・・・。

そういえば昔先生は戦争物の作品を
描いていらっしゃいましたね。
なんでしたっけ？（確か野球物だったかな？）
いや、お恥ずかしい・・（汗）

### [7407] 葵	2002.08.15 THU 21:08:18　
	
　一週間ほどひじの痛さが続くので整形外科に行ったら「テニスひじ」と診断された。テニスはおろかスポーツもしてないのに…と思ったら、同居の祖母の介護で痛めたらしい。ただ今左ひじから手首にかけて痺れと痛みが走って、使い物にならないよぉ～。きのうは痛くて眠れなかったし…。今晩はバファリ〇を睡眠薬代わりにして寝よう。（>_<;

＞Ｋｉｎｓｈｉさま
　反省室から出てらっしゃい！それともリョウちゃんが助け出してくれるまで待つつもりですか…？（^_^;

＞ＯＲＥＯさま
　お誕生日おめでとうございます♪私の星座である双子座は、確か流星群が見られるんですよねぇ…。見たことないなぁ…。（^_^;

＞ＳＭＴＰさま
　はじめまして。お誕生日おめでとうございます♪リョウちゃんの銃の長さですか…？専門的なことはわからない…。でも私もモデルがんほしいなぁ♪

　ひじの痛みのため、番号を省きましたことお許し下され。（>_<;

### [7406] ritu	2002.08.15 THU 19:31:50　
	
はじめまして。
『エンジェル・ハート』すごくおもしろいですよね。
絵もきれいだし。中国語も、なんかすごいし。
新宿駅の東口の掲示板って、本当にあるんでしょうか？
東京いったことないから分かんないんですけど・・・・
では　失礼します


### [7405] りえ	2002.08.15 THU 14:43:35　
	
初めまして。
突然ですがキャッツアイのビデオ持っている人いませんか？
ビデオ屋さんに行っても見つからなくて、インターネットで探したら、あるらしいんですけどＤＶＤしか売ってなくて・・・。

### [7404] いちの	2002.08.15 THU 13:25:40　
	
皆さん、こんばんは。
昨日は運転の練習を兼ねて友達と近場に遊びに行きました。ビリーヤードにボーリングにゲーセンと、夜遊び・・・。でも、お約束の「男だけ」（汗）。・・・ひゅ～るり～ひゅ～るり～らら～♪（哀愁）
でも、楽しかったから良しとするか！

＞[7398] kinshi様
そろそろ釈放されるのではないでしょうか？または、やはりリョウちゃんが助けに来てくれますよ。きっと。
その代わりにロイヤルスイートに連れてかれるかもしれませんけどね（笑）。香がほおっておかないかな？

＞[7399] たま様
なるほど！たま様の「たま」とはネコの名前でしたか！！無類のネコ好きですな？
ネコはかわいいですよね。足元に寄り添ってきたりして、抱えると目を細めてグルグル鳴くんですよ。
でも、犬も好きです。家には犬もいまして、こちらもカワイイです。
この２匹の仲が悪いのが欠点なんですけどね（汗）。

＞[7400] 無言のパンダ様
ネコはいいですよね～。
喘息には厳しいですけど。お大事にしてください。
犬は人に、ネコは家になつくそうです。・・・でも、かわいいから許す！！

＞[7401] ＳＭＴＰ様
ハッピバースディ　トゥー　ユー！！
Ｈａｐｐｙ　Ｂｉｒｔｈｄａｙ　ｔｏ　Ｙｏｕ！！
同い年なんてなんかうれしいですね。夏休みに誕生日だと損だと思いますよ！！かなり損です。
しかし、とうとう１０代最後の年になってしまいましたね・・・。今年は何かドカーンとデカイことをやりたいですね。若いうちだけですよ、馬鹿騒ぎできるのは・・・。（オヤジ臭ッ！！）
「秀郷祭り」にはかなり人が集まりますので面白いと思いますよ。機会があったら是非！！
エアーガン、私も小学校のとき買いました。「コルトパイソン３５７マグナム」、今見ると、「ＰＹＴＨＯＮ」でした（汗）。ショック・・・。

＞[7402] OREO様
英語ペラペラなOREO様に憧れの眼差し（キラキラ）。カッコイイ☆しかも、２３ってまだ若いじゃないですか！！まだまだですよ！！
は～、私もOREO様みたいな２３になれたらな～・・・。

＞[7403] sophia様
え～、まず一言言わせてください。「喧嘩売ってる？」（笑）
まー、それは置いといて。元気になられてなによりです。
sophia様はいくつなのでしょうか？いえ、答えなくても結構ですよ。無理して。（無理じゃない？）
ちなみに、家のネコはオスです。漢同士分かり合うものがあるのかも知れませんね。


### [7403] sophia	2002.08.15 THU 10:29:01　
	
こんにちわ。
も～何ざましょ、このカキコの量は！
一昨日は海水浴、昨日はプールに行ってきました。が！
ぜんぜん日に焼けてない私。体質かしら・・・

心配してくださっていた＞いちの様、ＯＲＥＯ様他皆様
うれしかった＆ありがとうございました♪
私はもうこんなに元気です！

＞（７３８３）他　ＯＲＥＯ様
Ｈａｐｐｙ　Ｂｉｒｔｈｄａｙ　ＯＲＥＯ様♪
２３？・・・・・・いいな・・・若いな・・・・
おっと、勘違いして申し訳なかったです。
読み返して「ＵＳＡの上の『国』」・・・『国』？ってすぐ気がつきました。最初は「上の『州』」だと思ってたので・・・・ところで、なんで恥じるっ！
カナダはいいとこだ！田舎ではなく、癒しの国だ～、と熱弁。
ほんとにいい国＆人たちだったんだもん。
ＯＲＥＯ様について行こうかなぁ・・
もう１度行きたいなぁ・・・・・

＞（７３９０）将人様
出費の成果はどうですか？
あ～～～っと違います。説明不足でしたね。
天保山にできた大阪の名店《カレーの自由軒とかたこ焼きとか》を集めた『横浜のラーメン博物館の大阪版』みたいな所、です。何と言うかはわからないのですが・・・・
大阪の名所（？）はけっこう行ってるんですよ♪
なんせだんなが阪神ファン＜＾＾；＞
私はあまり好きではないのだが・・・甲子園のライトスタンドにはたまに行くのです・・・阪神ファンは怖いよぉ・・・

＞（７３９６）いちの様
そのネコって、メス？
さび・・・・・この先は私の為に言わないでおきますわ＜＾＾；＞
なんかＢｉｒｔｈｄａｙラッシュ（？）ですね。
誕生日を公言できるのなんて若いときだけよ～＜＾＾；＞
１９・・・フッ・・・まだ少年Ａじゃないの・・・・
いいわね・・・・１９・・・（はぁ～）
とにかく、Ｈａｐｐｙ　Ｂｉｒｔｈｄａｙ　いちの様♪♪

＞（７３９８）ｋｉｎｓｈｉ様
シャクホウです。早く反省室から出てください！
「もっこり」で冴子さんにつかまった男が反省室に入れられるそうです。
その男は『反省室に入れられているｋｉｎｓｈｉちゃんを
助けなければぁ～』と「もっこり」＆絶叫しているそうです（笑）

＞（７４０１）ＳＭＴＰ様
はじめまして♪
さいしょ「ＳＭＡＰ」かと思った・・＜＾＾；＞
ところで、あなた様もＢｉｒｔｈｄａｙ！？
しかも、また１９！！
あ～もう何か・・・わびしくなってきた・・・
とにかく、Ｈａｐｐｙ　Ｂｉｒｔｈｄａｙ　ＳＭＴＰ様♪

いまからパソコンのない実家に帰るので、１９日までＢＢＳもおあずけです＜；；＞
３日もこなっかたら大変なことになっていそうだなぁ・・・
それでは皆様！
来週からまたよろしくお願いします　ｍ（_ _)ｍ
よい週末を！

### [7402] OREO	2002.08.15 THU 01:55:27　
	
只今、カナダの友達が家に遊びに来てます。両親英語できなくてタジタジ。私が真ん中なんで両方の通訳で忙しい！！

＞７４０１ＳＭＴＰ様
お誕生日おめでとうです！嬉しいです同じ８月生まれってっことで。小学校とかのとき誰もいなくて寂しかったんですよ
これから１９歳ってことはいちの様と同い年では？いいですねぇ・・・１０代って・・・（遠い目）

＞７３９９たま様
こんばんわ。多分それは７４００無言のパンダ様が仰っている「ＦＯＯＴＳＴＥＰ」だと思います。それと切なげなやつは多分「Ｗｉｔｈｏｕｔ　Ｙｏｕ」とかってやつかも。今やサントラ売ってるのは中古とかではないかと思います。悲しいことにもうＣＨ終わって結構たってますからね・・・もしホント手にはいらなそうなら焼いてあげてもいいですよ。

＞７３９７千葉のＯＢＡ３様
ほんと、いつきてもイイトコなんでゼヒ来てみて下さい！私は高校の修学旅行で行ってかなり気に入ってしまって留学までしちゃいました。多分満喫どころかレポートとエッセイに悩まされることでしょう・・・

＞７３９６いちの様
こんばんわ。おめでとうございま～す！！なんか嬉しいです
だって、自分の周りに少なくって。でも１９ですか。わかいっすねぇ。わたしゃ、１９日で２３になってしまいます。あ～複雑。

それではもうねます。おやすみなさい。

### [7401] ＳＭＴＰ	2002.08.14 WED 23:54:07　
	
こんばんは。

なんだかお誕生日の近い方が多いようですけれども実は私もあと２日程で１９歳になったりします。（こんなこと書いていいものだろうか…）
夏休みが誕生日だと友人たちから祝ってもらえず損かな～なんて思うのは私だけでしょうか？

実は、ずっと気になってることがあります。冴羽サンの持っている銃の長さって一体何インチなんでしょうかね？４インチくらいでしょうか？大昔、エアガン買うのに迷ったことがありまして…（もちろん対象年齢１０歳以上のヘボイやつでしたが）誰か知っている人いませんか？

＞いちの様[7396]
今は北海道民ですけどね…。将来的には宇都宮に戻るつもりではいますが。帰省するまでもなく、文明の利器インターネットを利用したらすぐに「秀郷まつり」について調べることができました。同じ県内なのに知らなかったのは不勉強だったかなと反省しています。今度、機会があったらいってみようと思います！「栃木ブーム」起こしましょう（笑）

＞OREO様[7395]
私がＣＨ９１（再放送）を見たのは８年位前だったと思います。もうだいぶ記憶も吹っ飛んで、ビデオも撮っていなかったものですから、ＯＰをちょっと覚えてるくらいです…。また見たいんですけどね。

＞たま様[7392]
そうですね。ＴＶで放送して欲しいですね～。有料のテレビはちょっと手が出ません（ＮＨＫは別ですが）。最近の日テレ夕方のアニメ再放送枠（？）は名探偵コ○ンが主になってきてますからね。この辺でＡＨ好調記念にＣＨを一気に再放送して欲しいんですが…。でも再放送があったとしても、私は北海道在住ゆえ見るのはちょっと厳しいかもしれませんが。

＞rie様[7389]
通学に片道１時間ですか。大変ですね。私は高校生のとき同級生で遠くから通学していた人を何人か知っていますが、本当に大変ですよね。大雨や人身事故で電車が止まると学校に遅れたりとかしちゃうんですよね～。宇都宮は最近治安が悪いようなので注意してください。悪いやつらはリョウに掃除してもらいたいんですけどねー

栃木県、夏暑くて冬寒い。夏は雷雨が激しいです。でも四季の変化を堪能することができます。田舎でホッとしたいと思ったらなかなかいい場所です。ぜひ機会があったらいらっしゃってください。なんて宣伝したりしてみて(^^;)

レス長くなりましたごめんなさいm(_ _)m
